有冇人個youtube怪怪地?

我個youtube成個介面都唔係好load到
有冇人都係咁 ?

我都係

係呀！ 以為wi-fi有問題， 重新開過 連線正常，應該係youtube有問題

又死ser?

應該係

我依家成個youtube黑咗mon

google hangout 正話都死死地

Youtube有問題

而家直頭連app版都死埋

終於死完